"Wat is de gebruiken om ax dat vraag?
Vergeet niet je ziet I heeft?"
"Nou, ben je rijk?"
"Nee, maar ik ben rijk wunst en gwyne rijk agin.
Wunst had ik foteen dollars, maar ik smul van specalat'n', en kreeg busted out."
